集資告赴湯杜火個幾個通訊辦職員！！！！

集思廣益：

朋友係律師
傾開今日赴湯杜火個案

通訊辦班人如果比口供 話佢地曾經管有過啲無線電
係會self-incriminate自招入罪
講左啲野可以變成證據隊返自己轉頭
但如果律政司肯比豁免呢 就可以唔洗告佢地
佢地就可以係法庭任講 就可能有證據入赴湯杜火
同之後所有比人告類似野既手足都會因為有定罪案例危險好多

但朋友就話 如果好似許智峯之前咁搞私人檢控
市民去法庭告返通訊辦班人 就唔可以比律政司豁免到！
我就覺得有得搞
撐警撐藍絲 連有案例都唔知 犯法比人告抵啦
佢如果真係打份工 知道比完口供會可能比人告
就會索性唔比口供算啦
同律政司合作政治檢控無得賴啦
做得呢啲工 普通人一個營營役役好好地做咩要壯烈成仁先

有無識law嘅朋友出黎指下路
又有無人想一齊夾錢搞搞佢
眾籌有我諗 我第一個出錢呀

我第二個夾

眾乜鬼籌

你有海外戶口收錢咩？

一陣又比凍結100萬, 笑死人

大家一齊幫下手足！

如果有公信力人出面 我會捐

唔開始提議 邊會搵到海外户口！

點解單案會有通訊班人？

打贏一單案例可以幫到好多比人告既手足

1999

湯生湯太除左暴動 因為有對講機所以比律政司告埋無牌管有無線電
個對講機黑警攞左去比通訊辦班人驗
所以佢地要出黎作證
但佢地都係無牌 如果佢地作證 就會證明埋自己犯法！
但佢地可以攞律政司豁免
所以先提議私人檢控

thx

聽日已經復審趕唔切啦

搞咗海外户口先啦屌

去開海外戶口先

令人定罪唔洗受啊
最好嚇到佢地其他案唔想煩 唔會再作供
可能可以幫到更多手足

你眾籌至少要一個禮拜 錢先到手 你不如問下有冇立法會議員可以幫你

ching誤會左
以我所知就係比左口供嘅話 就可以用佢地係庭上講嘅野告返佢地轉頭
聽日續審佢地真係咁大膽講
咁就有料做

push

就係咁既意思
少出po講野1999 sor

有沒得搵許智勇搞
佢搞緊幾個唔爭在搞埋
籌錢應該好快籌到

順手提一提
聽日一週年

我都搵緊朋友會唔會識人聯絡到佢

夾

犯法就係犯法 除非你撐警察

推

據我理解，律政司無權去豁免

Shut up and take my money

今日先有手足被凍結左92萬
如果真係要眾籌一定要諗諗計仔先
睇下有冇律師朋友比左意見先
然後搵下議員幫手?

不過而家嘅department of joke 肯定偏幫 我唔樂觀 我覺得佢哋聽日已經豁免

推，如果眾籌應該好快就籌夠

Tui

Push

睇完#13理解
有齊人 物會支持集資

如果有豁免，即係通訉辦職員無犯法，亦即表示無可能做私人檢控

但據我理解，律政司係無權去決定豁免任何人，豁免與否係跟條例（條例係指政府某些公務員可得到豁免，但通訉局員工唔係公務員，所以無得豁免）

支持

Shut up and take my money!!!!

問番朋友佢話"豁免"只係解律政司承諾唔告
唔代表冇犯法
所以我地可以告！

辯方資深大律師潘熙向法庭陳詞，指根據《電訊條例》第 8（1）（b）條及第 20 條，任何人士未獲特定牌照而管有或使用任何無線電通訊器具，則可被判處罰款及監禁；而第 3 條則指，本條例對「官方」無約束力（即「官方」可獲豁免）。

「官方」的定義，根據《釋義及通則條例》附表 8 第 1 至 2 段，是除個別項目外，意指香港政府。辯方指此定義不應引申為所有公務員，或代表政府行事的人，否則將達致荒謬結果，例如代表郵政署的郵差在派信時無牌使用對講機，亦將不受《電訊條例》規管。再者，通訊辦是根據《通訊事務管理局條例》成立的獨立法定機構，當中第 3 條訂明，通訊事務管理局並不享有政府的任何地位或豁免權。

潘熙續援引律政司司長訴曾健成及另一人的案件，當時裁判官曾裁定通訊辦人員並非「官方」人員，故不享有刑事豁免權。據悉，律政司正就該案向高等法院上訴，但審期未定。

我係law底嘅人,覺得無得搞

第一私人檢控係香港可以做 但係律政司係基本法可以攞佢你告緊單野話佢接手然後同官話撤控 過去都發生過並且法庭判無違憲 香港政府乜都做得出 唔見得眾籌後有咩結果

第二通訊局中人*可能*犯法所以法庭會提佢無須講令人自己入罪嘅證詞 唔代表佢地犯左罪同有得告 佢地可能會有「合理辯解」係疑點利益歸於被告下不見得有strong case

應該係 班律政司已經仆街到一個點

據我理解，律政司無權去豁免任何人

吓

唔明點解通訊辦有事
解釋多少少 ok?

要有公信力的人出面搞先有用

一來唔知有無法律觀點告

二來就算籌到錢現實都無人入紙

就算律政司接手番 點解釋同一部證物唔同人管有
一個有罪另一個唔會有罪？
佢地唔證明自己曾經管有過 點解釋自己點驗？

舊案例

第一點係真 但好似樓上咁講 好人好姐做緊乜要搞咁多野等比人告再等律政司take over先 我係個啲證人就收聲算數

第二點 睇返電訊條例 無合理辯解呢個 defence

啫係無人可以check部機係咪用得
甚至拎上手都有問題......
而黑警自己亦無能力證明部機係違法

所以話只係律政司承諾唔去告佢地
豁免呢個詞語係我用得唔岩sorry

有牌既人咪可以證明 但宜家已經開左審無得重驗

個牌跟機同人
所以部機無reg 過
邊個拎上手都出事

假設你係通訊辦職員

1. 出庭作証，但要冒風險未來律政署反口唔保自己，最後留案底坐監失業

2.唔出庭作証，繼續安安份份返工做到退休

㨂邊樣？

［行動post] 推爆佢 明天6月9日抗爭一週年

pish!!!

所以呢單甩左以後万人告無線電既手足都保障大左

所以呢單甩左以後比人告無線電既手足都保障大左

根本on99
鴨記一街都係walkie talkie 用public channel 啦
又唔見要register

亂鳩咁告

出錢告到班仆街冚家剷一身蟻

Gchi

照律政司咁告鴨記直頭軍火庫啦重有雷射筆

海外戶口要有足夠銀兩先有得開
可能要問人借

你同律師傾開， 但走嚟呢度問

睇人仆街最開心，做證人做到份工都冇埋

係睇下大家支唔支持個提議
係就眾籌

預左doj唔告 樓豬咪話私人檢控

有人肯搞我肯捐啊 一於告佢老母！唔好比佢地搞到更加多手足！

佢地用咩channel先

如果係public channel
啫係通訊辦d 職員都無犯法
可以作證話無犯法

但如果唔係public channel
就一齊㩜炒

64616642星火

推左先

721 831 101 1111

推，會夾錢

推 支持

推！

OFCA 條罪甩唔甩到?

如果係作證話手足無罪 控方重會叫黎作證？

所以一係就唔上庭作供 一係就㩜炒

係咪戇撚鳩
私人檢控上癮？
明知法治已死
見有丁屎咁多機會就想拿返揸沙？

浪費幾百萬去鬥死幾隻condom？
同倒錢落海有乜分別？
我寧願落哂真手足袋

用下個腦都知道係唔符合效益既幼稚之舉

打少D side到唔side既垃圾op
集中返main op好撚過啦

如果有議員跟，眾籌應該唔係問題！

阻嚇到佢地上去為更多手足作證
害到更多手足 唔重要咩？

可以

小心俾人凍結

Push.

律政司可以take over private prosecution然後取消

authorised persons 黎

阻條毛咩
你浪費幾百萬 分分鐘拖你幾年先有結果
D人都死撚哂了
根本冇即時威脅
私人檢控變左做「擺姿態行為」
對家更加唔驚你
你咪告囉，告返357年，入先算啦
我就玩返你357年，睇你仲有冇命玩

你仲未明咩叫法治已死

Pushhhh

犯法就係犯法
一定要私人檢控

邊壇募款呢請問

丫叉無辜還押左72日個個

咁你朋友有無話你聽私人檢控案件律政司有權申請介入然後takeover左單case

#drum#pi

同一件證明 兩個人分別曾經管有過
點解一個會有機會定罪 第二個無？

同一件證物 兩個人分別曾經管有過
點解一個會有機會定罪 第二個無？

唔係每個人都有時間同你玩357年
就係同呢啲通訊辦職員講
係要打份工 比口供 就要比呢件事搞幾年！

如果明顯係有合理定罪機會而律政司係接手之後撤控，係可以司法覆核

咁到時係咪再眾籌多次去JR
無限眾籌

個種 JR 法援涵蓋，有合理勝算就攞到

私人檢控無法援

其實之前個狗女藏毒好應該JR

咁呢個社工點解要破產

唔知得唔得但係推俾d律師睇

你有咩locus standi去JR

JR有得申請法援，建議你快d申請去JR

辯方反駁指律政司不依賴以合法方式取得的證據，反而縱容證人違法蒐證，會考慮對律政司給予證人豁免起訴書的決定提出司法覆核。而辯方昨曾指，若本案三名通訊辦證人選擇作答，辯方或會就此提出私人檢控；控方今則指，一旦辯方提出私人檢控，律政司將會介入並申請終止程序。

721

比絲打講中左
係咪可以集資？
推

律政司將會介入並申請終止程序

律政司憑乜野可以終止?

我都想睇

出

犯法就犯法
除非你撐政府

憑香港法律囉

根本香港套司法系統就係屈機
唔好再講咩係法庭尋找公義
跟本唔存在

個官接唔接受非法搜證先係重點
前日未警戒下招認 個官都屌控方都迫到控方放棄左個證供

呢單罪名應該輕
但驚d證供會影響暴動案

無適當牌照而管有作無線電通訊之用的器具罪，即一對對講機，違反電訊條例第 8 (1) (b) 及 20 條，最高刑罰為罰款50000 元及監禁兩年。